---
tags:
  - application
  - collège
  - lycée
  - Physique-Chimie
---

import Image from '@theme/IdealImage';

# Tableau Sciences

"Tableau" est une boîte à outils en ligne pour les disciplines scientifiques (principalement à destination de l'enseignement secondaire, mais pas que...). Cette application est vouée à être projetée au tableau ou à être utilisée par les élèves sur leur propre ordinateur/tablette.

## Liens

[Le site](https://tableau.ensciences.fr/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/thibaultgiauffret/tableau) [Contacter](https://forge.apps.education.fr/thibaultgiauffret/tableau/-/issues)

## Présentation générale

**🚧 ATTENTION :** Ce projet est en cours de développement. De nombreuses fonctionnalités sont manquantes et des bugs peuvent survenir.

## En images

<Image img={require('./img/TableauSciences_1.png')} />